點解咁多手足做嘢之前咁怕得罪人？

我哋追求嘅係人權同自由
支持我哋嘅人，點都唔會得罪到
反對我哋嗰班奴民，你同佢道幾多次歉，佢都唔會支持你，做乜要怕「得罪」佢哋呢？

就算係得罪啲所謂中間派
大家唔好忘記我哋做咁多嘢都係為G20
唔係為咗說服啲扮瞓嘅人呀

清醒啲
心腸硬啲
繼續加油

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

要對你行為反感嘅人唔會因為你道歉就變支持
根本港豬點極都唔會醒
仲話去實質做多啲eg.幫人擔遮加道歉
完全焦點錯晒 愈拉愈遠 多鬼餘

不合佢運動就係要製造麻煩 冇影響做黎做乜
你覺得我麻煩 但又吹我唔漲 咪要聽我講囉
所謂民意就係要自己友支持自己
唔支持你果啲你做乜都屌㗎啦